有無五毛三毛小粉紅啲留言睇下？

慢慢賓州定制裁香港

我想睇下佢地有咩講 邊到有得睇？

放上黎俾大家欣賞下

自己上微博睇
通常會覺得香港咁好 點解要玩爛自己地方
由得你班友整爛自己 唔關佢地事